蘋果頭版開放留言 港人撐牆半日爆額 呼籲大家踴躍支持 填滿成份蘋果

《蘋果》fb專頁昨傍晚亦宣佈，「多謝大家支持，頭版蘋果連儂牆轉眼已經集氣爆棚」，並指將會開放《蘋果》其他內頁供有意者留言，「希望將大家嘅心聲喺蘋果遍地開花，填滿成份蘋果！」

《蘋果》營業部表示，由昨早10時許推出計劃，不消大半日已「撐爆咗頭版」，又指直到昨晚已有70多人登記，當中最多人選擇留言字句是「香港人撐住！蘋果人撐住！」。過去《蘋果》亦曾推出同類計劃，最終有兩版連儂牆，相信今次計劃會多於兩版，呼籲大家踴躍支持。

買買買#WeNeedAppleDaily

Push